
# Рассылки

Сервис для интеграции с https://probe.fbrq.cloud для рассылки сообщений.

Django + Django Background Tasks



## Deployment

python manage.py process_tasks для запуска scheduler'a django-background-tasks


## API Reference

...api/docs/

POST - api/broadcasts/ - добавляет новую задачу на рассылку сообщений в django-background-tasks


